ZS既MOS BVS係一部詩篇，Nolan既TDK三部曲就係一部小說

可見ZS係個完美浪漫主義者

Nolan就係一個寫實派小說家

係一部屎片

DC 的跟隨者

開始覺得樓主係假膠

你諗真d

我覺得你只係真耶撚

我意思係諗真d ZS同Nolan作品，係真係似

Because Nolan recommended ZS to direct MOS

我係話似係我形容既咁

你睇下ZS既戰狼300，同Nolan既Dunkirk

真係一本係詩，一本係小說